(真，中國夢) 傳中國佛寺推新服務 超渡費加500元保證投胎美國

中國有間佛寺被網友爆料推出新穎超渡服務，只要民眾在送親朋好友上路時，額外追加給寺方500人民幣，寺方能保證該名亡者下輩子投胎到美國。

綜合外媒報導，網路上流傳雲南省昆明市的圓通寺提供「加價超渡」，新服務可保證亡者「投胎美國」，引起中國民眾群情嘩然，許多網友對此指出「投胎有保證是投到人身嗎？」、「國稅局不久就會上門了」、「真，中國夢」、「這些和尚太可惡，勾結海外勢力蠱惑我華夏子民」、「笑到快瘋了」。

圓通寺昨（6）日鄭重將此項傳言駁斥為謠言，雲南省民族宗教事務委員會也對此指出，約莫10年前就首次出現加價超渡的不實說法，每當否認完畢後，相隔幾年又會被人在網路上放話，當局與寺方幾度做出闢謠政策但都成效不彰，寺中法師們均被冤枉多年，「讓人很是困擾」。

「加價500投胎美國」的說法自2008年起在網路上散佈，而後又於2012年再度喧騰一時，當局對此呼籲民眾切勿遭人詐騙，收到訊息應盡快告知官方處理，切勿以訛傳訛。

500應該係係做動物plan, 5000就美國黑人，50000就窮等白人，500000就中產

西方極樂世界，佛經所言真實不虛

真相盡在佛經中

唔怪得西方地板遠高於東方大氣層

老衲

500應該連動物都做唔到

只做到老鼠，蟑螂

做美國細菌

只能說功德無量

如果想喺返蝗國出世係咪唔洗錢

為美國嗰邊係耶和華地頭喎

間嘢同耶和華傾咗未㗎

唔係一陣去到美國會唔會畀人遣返

500蚊只係abc or 黑人
5000蚊做white trash仲要係窮洲份

來生不做中國人

以後唔駛偷渡
比五舊水超渡

佛教講由無盡輪迴嘅此岸去解脫嘅彼岸

中國人就想由地獄鬼畜嘅華東沿岸，
渡脫去安居樂業嘅美國西岸

5000呢？